## GHIBAHIN
1. fauzi reza umara, jeffri, nurul kelompok 14
2. https://drive.google.com/drive/folders/1UaDmJWEj6mib6fbWLwJw8BpapF_FUeWn?usp=sharing link video 
3. http://ghibahin-com.herokuapp.com/

## Note: ERROR saat menggunakan herokuapp
applikasi tidak dapat berjalan dengan baik karena websocket pada host server tidak berfungsi sehingga proses input secara realtime tidak brjalan. belum ada solusi yang saya temukan karena di localhost web berjalan dengan baik sesuai dengan pada paparan video.
